\begin{aufgabe}{Spaß mit höherer Ordnung}
\begin{enumerate}
\item Implementiere die Prozedur~\schemeinline{map}, die
du von Listen her kennst, auch für Streams.
\item Jetzt genauso mit der Prozedur~\schemeinline{filter} aus
Aufgabe~\ref{filter}.
\item Wie steht es um eine Version von~\schemeinline{fold} für Streams?
\item Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{stream-iterate}, die eine
Prozedur~\schemeinline{f} und einen Anfangswert~\schemeinline{x0} als Argumente
nimmt und den unendlichen Stream
\[ \text{\schemeinline{f}}(\text{\schemeinline{x0}}),\quad \text{\schemeinline{f}}(\text{\schemeinline{f}}(\text{\schemeinline{x0}})),\quad \text{\schemeinline{f}}(\text{\schemeinline{f}}(\text{\schemeinline{f}}(\text{\schemeinline{x0}}))),\quad \ldots \]
zurückgibt.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
